今晚打擊第一次落club，有咩要注意？

新手應該去邊間
洗唔洗著到好靚好潮

標題錯字sorry
係打算，唔係打擊
毒得濟太緊張

哦

去瓜fir T

之後比男仔屌，之後做臭雞

記得去7 club pre drink先 慳翻兩個錢

即係邊間 新手唔識

打算食女？

唔算飲得仲去pre drink會否很on9

仲有咩活動推薦？

好多妹妹仔

所以到底係邊間

graffiti

帶套

巴打去開邊間

好多大陸人

我都想落 巴打介紹多啲

我冇去

咁樣仲抵添啦

食仔

來係求其係7仔買罐啤酒飲，順便係條順搵女女吹水

一係

平日冇咩人